[A/I/PC]爐石戰記Hearthstone 討論區 #51 光復香港 時代革命

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

留名，香港人加油

lm

Lm

亞服 80金 互換

已加

Kamfung #3434
亞服互換

push

收唔到

玩緊睡覺戰

亞服80金互換
NCA#3300

而家呢

$80金互射
Dennisckf#3722

己加

Ok

Kamfung #3434

又係獵人戰記

小弟有個acc，美服同亞服都有玩，主玩開放模式。但人生多變，而家已經好少有時間玩。但又唔想浪費咗啲卡，有冇巴絲識人想玩但冇acc？詳情可以留TG再傾。
我唔係賣acc，唔係賣acc，唔係賣acc。唔需要錢

徳魯伊 仲多

80金互換
FrostyDog #33256

#4844 加咗

打贏亂鬥以為有獎勵

skyer0412

WhosJohnCena#4753
80互射

凌奏#4503
亞服80互射

其實睡眠戰可唔可以唔要管理員呢張牌? 我十場都無一場用到呢張牌。
利申: 低端排位

內戰 你無對面有直接完

內戰打唔贏 可以放多張防牌打其他職ok既

推

成年冇玩 會唔會PICK UP唔番

唔會

80互換 你先
人帥錢多槍大支#4822

80金互換 Backsexy#3982

已加 kamfung #3434

諗左好耐合邊套
最後4000幾塵合左control warrior
連勝7場上R5
果啲動物園/劈頭賊/快攻賊都係解到乾乾淨淨就贏
跟住任務薩打左兩場 睇佢彈出彈入係度表演
跟住兩腳踢死

戰士畀人nerf職排跌去第5
幾星期後嘅今日又上返T1

80金互射
Haruna#4563

勝率跌左
強度一樣係T1

射左未

凌奏#4503
亞服80互射
加左唔該係到回一回

加左

玩打頭戰 玩到灰撚左

好似打咩都輸咁

任務薩仲要勁到on9 棄game算 反正爐石係台灣都過哂氣

Pish

幾年無玩，有無得拎反個account

added KenF

我玩打頭戰對任務薩勝率80%喎
Rank 4-5姐不過

任務薩都唔算好勁啦
你玩下就知
副牌極度random 你出果d幫眾要岩情況
打慢速要出到法術幫眾+風暴召喚
一係要turn 4出734+mutate
Value牌既牌序都重要
回手果幾張你前期上哂手 焗住出就輸一半
你可以長期有7張以上牌係身又拎到節奏先勁
岩岩先玩防戰解穿左隻任務薩
最後0手牌0牌庫投降 解左佢3次風暴召喚儀

你控戰點同打頭戰比

亞服互射
Kamfung #3434
加左覆一覆唔該

快攻剋任務，對面t1任務已經輸tempo，分分中未解完任已經爆頭

控戰勝率反而低
打頭戰你順啲turn 5-6佢做完任務就死左啦
我呢兩個月都係打頭戰上分

share deck ok?

80金 亞服
岡崎汐 #4863

點樣玩 求教玩打頭戰 唔識玩 用左5000合套野 但係就一直輸

到底係我玩得廢定係點??

打頭戰對快攻又唔夠人快, 打控制就一放怪就比人清場,永遠打到15血或以下就比對面1張牌反cup

有無人可以教我點玩? 除左對面卡手 同埋我起手順到仆街之外 我真係一場都未嬴過

相逢恨太晚#4326

80金互換

放個id比我觀戰睇睇

80金亞服
NCA#3300

而家最勁既deck係咩？除咗無雙獵

心火牧 控戰

亞服80蚊互射
非禮蜜洞#3945

換左喇SORRY

控戰打任務薩任務token德無雙獵復活牧偷牌賊都開細bo

任務薩 任務token德 快攻心火牧

下次update改discover機制
又間接nerf控戰

姐係nerf埋rogue

發現機制：
在你從隨機牌庫中發現卡牌時，職業卡牌的出現機率不再高於中立卡牌。

rouge應該冇負面影響

探險奇兵係新牌定係單機任務黎? 謝謝

解左未？

80金亞服
#4924

比埋名先add到

#3668 Roxaz

ChaengYoung#4844
亞服80金任
得閒玩就引用我哩個reply

睇巴哈講今個中秋活動 可以狂用分身刷紅利買卡包俾正身
唔知暴雪會唔會捉 駁唔駁得過呢

亞服80金
Browning #3505
加左最好同我講聲係連登仔

我打錯ID應該無空格位先岩
Browning#3505

咩黎.....

係唔係得亞服限定

啲爐石比賽 節奏可唔可以快啲
次次都等到燒線先出牌 仲要round round都係
之後每完1鋪 又抖勁耐
呢隻game 執7咗佢啦

唔知係咪得亞服
佢個活動送1500點紅利 (500點可以換1卡包)
d人諗住狂開分身刷紅利 買卡包俾正身

亞服 80 互換
zhimz #3777

控戰都仲係唔錯 一路打到R3都好少輸
岩岩有個任務德開國王
跳左隻末日出黎
然後佢投降
笑死

果種人地打乜都解乾淨
解到人無牌投降果種感覺其實好正

停玩左幾個月
今次任務薩好爽
放完一大堆野最後放966 出來

比賽成堆pro都燒線燒到misplay

亞服 80 互換
BlueWisp #4549

回鍋合左thijs套任務薩 ⋯⋯⋯ 勝率唔知有無3成

added

回鍋組左機械戰 打頭戰 任務薩
最後用任務德直上r5

你抄下vS果套 唔差
但比較傾向打乜都45-55%機會贏
無乜大優勢又無大劣勢
同副牌非常random 算係優點亦係缺點

對面體驗應該好差
產一堆牌 又有咖啡師copy 966補牌
但打穿成副牌都摸唔到我層皮

亞服80互射
凌奏#4503
加左唔該回一回
好似10日內第3次80

亞服 80金 互換
handsome #3592

有時訓覺前想打一兩鋪爐石，見到戰士真係會直接熄game算

魚人薩 呢家係咪好d

都算係而家多左好多任務德
但係完任前殺唔死佢就可以投

升級旅店好正

你齊卡咪玩下
但快攻deck都係零操作 玩落悶
要合卡就唔好

亞服 80金 互換
好運貓 #3592

控戰傳說
R2一星到傳說10連勝
運氣好 食左一堆快攻戰 賊 動物園
任務德都唔多人帶大廚+複製 好易打

慘
開埋solo 都無人討論

新家依家先R34
無任純幫得唔得
見到好少美服撚

我無任都可以幫你解到任嘅，你留個ID，我ADD 你

亞服 80金 互換 你先
sings006#3606

已換

早晨
亞服互換
Okchoi#3305

解左,多謝

換左未

未

blackwing#3765

blackwing#3765
亞服80金換

唔見

orduilinomo#4509
80互換

美服

有咩deck code參考下

AAECAQcIkvgCg/sCjvsCoIADhp0DqKQD8qgDn7cDC0uiBP8HnfACm/MCnvsCs/wCkp8Dn6EDn6QDgqgDAA==

最普通果副就係
今日傳說打左幾場都贏

垃圾

KWAN#41154

Asia 80互換

相逢恨太晚#4326

80金互換

依家玩緊

呢副真係垃圾
油麻地坐巴士返元朗
一上車就開 排到場內戰 入到元朗先打完
佢管理員discover到管理員
我就藏屍人（發現一個死去手下）discover到管理員
打到2046

痴線 我卡庫有三張傳說消失左

單人普通同英雄難度一樣咁難

大帝

未confirm

屌 拆撚晒又返黎？

彈出彈入

會送比你 活動完後收番

目的就係想你唔好拆
之後買新卡包

亞服80金互換 #41801 Blue

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

炎魔同恩若司返嚟，女王應該都堅

之前有嘅一隻都無拆過

新加既 1000勝既9職頭像幾型下
差獵人未有1000
要努力用下獵人

佢今次23 張都會借俾人玩，活動完收返

CB玩到而家都係得6職500勝
1000勝太遙遠

賊4000 戰術牧2000 其他就1000左右
唯獨獵人岩岩先500
玩咁耐大部分獵人deck都係玩唔太落手

仲爭聖/獵/賊未500
3個職都唔鍾意玩

我係獵玩得最多
好多版都有獵t1 deck

我鍾意玩控deck 燒牌術 復活牧個D
獵無一副好玩既control

我屌你老母呀
拆撚晒d卡之後又入翻黎
咁玩家咪好撚蝕

管理員搵到管理員
好撚慘

番黎果堆卡佢直接比你用唔洗合番喎
蝕左啲咩

直接送23張卡咁好？

唔知佢個活動詳細係點
完果陣佢會收番啲卡

冇大解嘅職冇得純control 啦，而家單卡獵靠神燈同祖爾金先勉強出到兩張大解

所以一直無玩

玩咁耐 獵人真係未有一套牌
可以玩落好好玩 之後一直狂玩

我覺得西瓜死聲獵已經算係最好玩果副

呢套獵人黎講算比較有趣
獵人好多時都係每一費都打最高value既單卡
比較少會考慮幾張卡搭埋一齊出

最有趣既咪DK合怪
其他時間就真係curvestone

呢兩版野獸獵都算係要低費卡配合咁一齊打，
呢版主要玩單卡牧，幾好玩，垃圾卡組但都打到R2

ADD 左你

乜唔係永久㗎屌 咁樣上返去轉過撚頭又入返狂野mode

咁原本我有炎魔的話
佢係咪會收咗我張炎魔？

咩活動

唔會啦 搏屌咩

真係一個人都無講單人sosad

其實而家主要係玩標準定開放 爆爆計畫開始冇玩

標準

得番換80金

[quote][/qu

其實今次個單人覺得係幾好玩
但單人冇乜野好討論

屌我gvg玩到而家都未九職金頭
金左果d職基本上唔會再係天梯到玩 得500幾場
以為金左就搞掂而家出1000場頭像陰鳩我

80互換
Promise#3798

80金互換 相逢恨太晚#4326

精密周長added

亞服80互射 seriouss#4179

傳說同Rank5獎勵係咪一樣?

年幾兩年冇玩 想玩返應該從何入手

傳說多幾十粉

80金互換

相逢恨太晚#4326

最好就係唔好入手

第五章個芬利配超載武好撚屈喎
一次都未死過就輕鬆打贏

「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

最後邊個win

亞服80金
golo#3218

SteveN#3868 80金互換

啱啱玩返，有冇deck推薦
諗緊合唔合控戰

亞服互換
kamfung #3434

要fun既 決鬥聖幾好玩
爬rk 既都係 心火牧 無雙獵/法 仼務德/薩
戰士玩打頭戰仲好啦 只少快既t5巳經gg

ch5 係咪又要比700g 先玩到

Me
我仲記得我開到山嶺巨人
佢無哂omega devastator/大怪 解唔到

控戰而家中規中矩
想勁又平就玩心火牧
一橙2紫就得
張死者之神唔係必要

友誼賽互射
＃4362

心火牧真心弱智牌
岩岩砌左副平價版
R5到R3坐飛機咁 打左10幾場
食糊既話對面真係毫無樂趣
難度都係某啲場合有 大多數亂9咁拍就贏 保北郡就得

Added FatPianist

最主要係張復活同回滿血中立怪太惡

不過副牌其實幾無聊
要用腦既場合唔多
基本都係睇運

屌條友 1turn 空場合左成個字
最後由0合到160攻先停
加藤英隻手都冇合得咁快啦
係咪外掛黎架屌

160係外掛，你可以篤佢灰，之前暴雪ban 咗好多snip snap 外掛

開放咁啱好抽到姐

點解心火牧唔順便做埋任既?

想問點解任德可以先攻4turn就解完任？
冇專心玩冇睇到點解

太慢，任務嘥一張手牌

啟動

後手仲有coin

依家上緊

80金任互換
＃4362

ChaengYoung#4844
你加我，你就咁留個tag我加唔到你，哩家玩得

亂鬥apm牧內戰
兩邊都唔夠apm打穿對方
睇動畫睇左十幾分鐘最後對面頂唔順投左

added
#3218

換咗未

亞服80金互換
felix425#3204

聰哥

8個字完訪問

聰哥好型

咇屎聰

聰哥好撚型

真係值得我哋去支持

係咪有香港人戴眼罩豬嘴打比賽？我無睇開爐石但係見到台灣有直播主cap出黎

贏完先去戴再接受訪問

手上無晒牌，最後一張出完美，竟然唔出蘇克恩/糯米/圖書館，出左兩張廢牌+夢境龍
(對面戰士得一張發現嘲諷手下222果張，唔可以1 round ko我)

剩係會出經典卡
體諒下班it9

哦原來只出經典，宜家先知tim

岩岩睇完台入黎拜一拜聰哥

如果暴雪敢郁佢我呢世都唔會再玩暴雪驚

有冇人可以話我知AB組後4名嗰啲人之後會點?

台暴del咗片

屌.....好似真係冇咗

add人好似要連埋名？我加你

真係del咗？ 屌 我真係唔再玩爐石

仲係度喎

今日嗰個成段直播冇咗

接受訪問個段喎

幾個鐘前仲有 又被人del咗

Twitch 啲剪緝del 曬 好多ptt cap咗嘅相都睇唔到
如果主播同聰哥比暴雪秋後算賬 我即del game

暴雪為左大陸市場改晒d 卡面
你話今次會唔會放過聰哥啦

好撚型

如果12月出新卡有爐邊聚會既話我一定會過黎幫佢裝飾下

兩個台仔主播都好配合
一見到都知聰哥想講咩

港台選手 多多少少都識識地 而且依個情況 好難唔知係想做咩

邊個有得睇返足本
台灣twitch 個channel 已經cut左最後果段

原來第四章個7百金包埋第5章
等我仲儲多左7百金

垃圾暴雪
本身已經棄左1個月
依家以後唔撚玩

迫害聰哥
我唔撚再玩
我勁撚多傳說想賣9左個賬

賣完姐係叫人玩
整體人數冇少到
我自己以前都課好多
當買教訓算

香港爐石電競選手因在接受賽後訪問時高呼光復香港 時代革命 而被取消參賽資格以及獎金

即刻del game, 垃尻圾

屌del game算
橫掂隻垃圾game已經冇新意

好撚型 full gear 嬴氣勢

屌你老母BZ, 即刻嬲到del game

屌又奶共屌你老母垃圾暴雪

GAME已DEL 反正佢出咩GAME都係越黎越悶
最雪個名正式入屎坑

暴雪

Hearthstone deleted Bye

轉：

垃圾驚

香港爐石電競選手因在接受賽後訪問時高呼光復香港 時代革命 而被取消參賽資格以及獎金

岩岩發現原來自己齊牌砌到T1果副牧師
而家DEL GAME了

玩左7年幾 依家唔撚玩 屌你老母 垃圾公司

棄game潮

Del game 保平安

898，剛剛買咗單機沒玩都deliver game

del game la

雖然冇玩好耐但暴雪真係奶到出汁

奶共

原本都半棄玩，宜家唔撚會玩了

Game已棄

goodbye HS

之前一路邊屌邊課
今次之後真係

game已del 再見

課得算多，但係照del game
垃圾暴雪，死返去奶共，希望各位都可以del game

之前d野幾垃圾都無del
再見

唔玩了

由day1玩到宜家
不過已del

我地需要文宣屌Blizzard！

香港人，唯一同全世界connect先可以贏！如果你自己被人嚇，唔出聲，你就一世無得救！

爐石戰記官方學NBA跪，呢個係香港自己問題，定係全世界問題？

香港人，打機都要顧玻璃，都要維護堅決維護國家尊嚴？

《爐石戰記》聰哥「光復香港」裁決出爐，獎金歸零加禁賽，賽評也被終止合作暴雪選邊了

上海暴雪則於中國《爐石戰記》官方微博則大讚本次判決，表示：「我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。」中國網友則大讚暴雪，甚至有人說「比 NBA 還有效率。」

《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決

Del game
Retweet咗單news俾共和黨大佬

啱啱上rk1 仲諗住快快手上傳收工 就見到呢單野

黨雪我屌你老母

奶共奶到咁

Reddit個邊已經屌緊，暴雪慢慢奶，以後淨係做支那市場算啦。

del左

不玩了
上埋佢官方個forum屌7佢

Del咗 畀我再見到有人玩黨雪啲game 我鼻都打撚歪佢

DLLM 啱啱買咗60包先睇到呢篇野 即刻del game

罷玩埋動視d 驚啦

退埋佢

有骨氣唔該唔好再玩

垃圾暴雪
第一日出玩到而家
而家del驚

btw 0課

DKLM,shadowverse之前迫人轉支服即刻棄左轉玩爐石，轉卡面我都算數，而家真係😡😡😡，有骨氣既唔該唔好再玩暴雪仼何game,翻屋企del撚埋wow,diablo

好彩wow上次送坐騎冇課半年得返2日，但係快撚d退返virtual ticket錢俾我屌你老母

食撚屎啦暴雪
驚已棄

本來諗住出新包重課，而家棄game

試下先 雖然好似退唔到 大不了唔玩

又奶共

Del game ! 你老母 第一日玩到宜家

推
要幫聰哥討回公道

一陣返屋企拆哂d卡佢，有無人跟

人地真係WFC 香港市場
麻煩俾D骨氣
依家俾人打壓果個直程係自己手足

上去屌柒佢

跟 咁撚多卡拆到手軟

直接del game

一齊拆卡唔撚玩啦好嗎
支持聰哥同兩位賽評

最基本，del 所有暴雪game, 呢件事之後由個post 沈
聰哥唔好死頂，如果暴雪要你賠錢開個眾籌，
我哋唔係下下要籌俾大機構，獨立被打壓嘅人更加需要我哋幫，
自己香港自己救！

暴雪食撚屎

有無邊張卡可以表達到依家情況？可以拆哂其他卡合哂個張做文宣放上Twitter

就由我地開始齊齊post rk+全拆卡圖
今次一定唔可以再縮
聰哥用前途表達自己訴求
我地都要為聰哥做翻d野

reddit 有post

donate同subscribe聰哥

今晚返去就拆撚晒佢

記得cap圖一齊 Twitter

有兩張既卡好似唔可以再合上去?

已del game
2014玩到而家都係咁話

己DEL

啱啱睇到消息,同巴打一樣2014玩到而家冇停過,
但都要del game,898

唔玩垃圾game了

唉
玩開既game 睇開既某kol 全部都奶共奶共奶共
乜撚都關中共事 屌你老母

建議去reddit一齊幫手鬧
個邊多d人屌
而且國際線易d會有回應

利申: 無玩爐石 為左呢件事開reddit ac上去屌暴雪
之前淨係用twitter做文宣

都有上

好嬲呀，11月gwent出手機版，決定跳去gwent

台灣朋友都憤怒鳥，但係就話：

因為全世界的70億的錢不一定都能賺，但共產黨能讓你賺不到這13億人的錢，所以除非全世界消費者能團結，不然很難改變。

所以，我地要全世界消費者，無論電競手，或者NBA球迷，都要一起聯手！唔係守護香港咁簡單，係守護全世界打機同睇波的自由！

同香港警察一樣咁嘔心
搞義士就幾日
應該處理既就拖成年

岩岩買既話可以refund

打左段 twitter 幫手推
or 有無其他twitter可以推

幫手洗比d hs大 streamer睇

@Amaz @TrumpSC @Forsen @Kripparrian @itshafu @DisguisedToast @TempoReynad @firebat @SilverNameHS

仲有無要加 我都唔係好熟

上面好多都轉哂game
仲有thijs

有冇巴打comment而家係咪subscribe聰哥最幫到佢

屌無睇stream好耐

各位del ac先啦
連台仔都全線罷玩
大家識做啦

屌你老母垃圾舔共暴雪

唔撚玩

刪game啦仲玩

睇嚟台仔cs都知咩事已經好快手退咗錢俾我
利申已del

Del game了

有冇人有埋比賽個陣成條片BACKUP

del左
利申由黑石山課到依家

game已del, 再玩暴雪game就係中國豬
咁多年大大話話都比左成萬暴雪

已Del game
Beta玩到而家

出個核彈先多返人入黎呢個POST, 暴雪

donate左thijs
話feel uncomfortable
明顯唔想理件事

大概5pm左右
遲下可以睇翻片

想想問點refund

Amaz都係香港人 希望佢會出聲

佢無chat ban都算好
佢中國比賽賺既錢多到買到間屋

thijs: because I just dont want to hurt any people.

del game

咁耐之前應該無得搞

買左overwatch有冇得退 都幾年前

老實講 人地thijs全職直播爐石 一開台爐石台最高view一定係佢 好難要人地表態屌暴雪唔要個飯碗喎

你上Twitter 搵hearthstone esports
佢有tag比賽嘅人嘅Twitter
我晏啲都幫手洗

冇興趣玩game 嘅人-> del game
仲想玩嘅人 -> 咪再課金比暴雪
依家得閒嘅人 -> 上reddit Twitter 幫拖
將來得閒嘅人 -> 直播比賽嘅時候洗版撐香港

[緊急] 今晚7點Twitch要人 全世界同我入嚟

7點洗頻：SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

效果圖：

台仔明明可以置身之外都咁支持
身為香港人點可以繼續縮埋
入得呢個post既都唔會想香港死
聰哥用自己前途黎幫我地表達訴求
而家只係希望各位巴打拆卡del game
係咪咁簡單都做唔到？
齊齊刪暴雪
大家答我做唔做到

我都明 所以都無再donate佢再講乜
大家都唔好去洗佢板

Game 已del，奶共雪我屌你老母
8月個預購有冇辦法可以退，啱啱係AppStore回報問題，佢話你的購買項目不符合退款要求

而家好明顯係鬼佬洗

係 鬼佬都好撚嬲

比賽已del 好想同兩位台灣賽評講返聲對唔住

垃圾GAME好彩一早棄左
一代版本一代屈 舊卡=垃圾
又多RNG 俾狗玩

咁就杯鳩佢啦
自私貪錢閪

Game已del

利申 傳說頭100

光復香港 時代革命

uninstalled
依家Hearthstone reddit個邊一面倒幫緊我地

我頭300 但我都del左
女朋友每季R14都del埋

由反派大進擊開始就冇課金
順手del埋

屌
好撚嬲
棄game
有冇退錢教學
大家一齊退！

有game 公司幫拖，PR

NBA事件已經搞到好多外國人對奶共行為反感
暴雪今次真係關公災難

一齊轉game

終於有藉口幫手機慳番幾gb了

咩game

RESPECT

邊位巴打真名上reddit咁勇敢

巴打好波
玩卡game咁優秀去到邊都係咁勁

堅決反對傳播個人政治理念...... 我們也一如既往堅決維護國家尊嚴

?????????????????????????????????????

垃圾暴雪 game已del

Dllm 共雪 喺比賽講 共產黨万歲喺咪都會被人DQ?

Kripp IG

game已del

你同d小粉紅有咩分別?

言論自由本身就係可以包容各種唔同聲音，佢自己又無公開奶共，又無支持暴雪奶共，又唔係本身呢件事入面同國藉既人

你同d低級紅，高級黑一鳩樣垃圾

垃圾共雪

Game 已del 今年都已經沒課諗住做任務玩下算依連任務都唔做又可以多d時間發夢～

game 已 del

其實thijs都算係咁
又無話ban人唔比講件事
啱啱stream見到有人想靠winniethepooh bait佢講野嗰陣都仲會笑下
佢本身又唔係講開政治宗教個d人黎平時對人又係nice開
反而nba stevekerr curry kd個d平時屌trump屌其他野屌得咁勁乜都第一個沖出黎表態
而家聲都唔聲下先仆街

睇返消費紀錄
由14年課到今年3月，洗左13000hkd，我有罪

《Gods Unchained》宣布願支付《爐石戰記》遭禁賽選手聰哥損失的獎金並邀其參加比賽

Immutable 旗下區塊鏈卡牌遊戲《Gods Unchained》今日在官方推特宣布，他們願
意提供剛遭到 Blizzard 禁賽的《爐石戰記》職業選手 Blitzchung（聰哥）損失的所有
獎金，並邀請他參與《Gods Unchained》世界賽，因為任何選手不應該為了自己的信念而
受到懲罰。
Blizzard 今日針對《爐石戰記》大師職業賽做出裁決，宣布選手 Blitzchung 即刻起自
大師職業賽除名，並取消其於第二賽季所獲之獎金，並終止與兩位賽評「易先生」及「
Virtual（偷米）」的合作，因而引發眾多玩家關注。（可參考相關新聞）

《Gods Unchained》在官方推特表示，Blizzard 剛剛決定讓 Blitzchung 禁賽並沒
收了他的獎金，只因為他們更關心金錢而非自由。《Gods Unchained》願意支付他損失的
所有獎金與《Gods Unchained》50 萬美元賽事的參賽資格，因為任何選手都不應該因為
自己的信念而受到懲罰。

根據官方介紹，《Gods Unchained》是款電競卡牌遊戲，從《爐石戰記》、《魔法風
雲會》與《Faeria》汲取經驗，結合區塊鏈架構，讓玩家可以自由地交易與出售卡片，就
如同擁有實體卡片一般。
《Gods Unchained》同時也在推文趁機強調遊戲結合區塊鏈的優點，官方表示，研
發團隊在開放的經濟與市場中製造出無法遭審查的物品，就算官方不同意玩家的觀點，也
無法拿走玩家的卡片。

出處ptt

係香港人就退款轉game

食撚屎啦

thijs 係既得利益者，上年先喺中國比賽執咗成球，好難要求外國人為我哋付出

課咁多

哇 有無咁食錢啊…

Del左！黑石山出開始玩
留比大陸狗玩啦屌暴雪你老母

去Twitter開佢老母波！！

呢隻game 都駛到萬3
巴打玩其他game 咪好撚勁

呢隻最長壽手機game
再之前p&d 課左5,6千，半年左右
隻荒野亂鬥先on9,又係課左5，6千，但壽命得1個半月左右就無玩，果然手機game係食$

計返咁多年其實唔多，
5年課13k，平均2k幾一年，
好多人都課左呢個蚊，包括我

btw 棄左game年幾兩年

唔止del 爐石 全部暴風我都del 晒

shy 都唔撚玩
佢地投資咁多都話棄就棄
我地都要跟

有無第二隻介紹 唔識英文
game已del

Every voice actually matters

好彩reddit都有人迴響

戰棋

Dota auto chess
或者 lol個隻

1個月前買左點未用可唔可以退？

暴雪奶共奶得爽唔爽？
reddit all 同 popular top post 都有幾個版屌緊你

有冇人知買咗war3重製版預購點樣退?

DELETE 哂全部 暴雪遊戲

del撚隻垃圾game
反正都係課金當道

FKBLIZZARD

FK BLIZZARD
FOR HONG KONG!!!!! LOK TAR

達哥屌得，thijs 唔屌得
屌你老母啦

睇KRIPP台D人係咁洗呢句

I'm glad Blitzchung got banned! Keep politics OUT of Hearthstone! I love Tencent and Mao Zedong! (You will receive 100 social credit for posting this message in chat. Your family's organs will not be harvested this month. Please remove this part from the message before posting).

已del game
咁多年感情 唔捨得 但奶共狗game 恥與為伍

又唔係本身呢件事入面同國藉既人，驗眼定你想討論呢個point?

問心個句呀，有時其他國家有咩人權問題都未必個個follow啦

你呢d 低級紅真係少d同人討論啦

係啦 全世界都可以講，唯獨thijs 唔講得

弱撚智就返青山啦

用埋曬d 垃圾小粉紅concept 係到度人

真係柒到無眼睇

美國大學生在比賽秀出解放香港標語

美國大學選手在剛剛的比賽快輸了的時候突然對鏡頭秀出 "Free Hong Kong, Boycott Blizz" （解放香港,抵制暴雪）的標語
過幾秒鏡頭馬上被切，不到十分鐘VOD也被刪了，現在乾脆直接把所有選手鏡頭都關了

有網友整咗條overwatch嘅片諷刺暴雪，過去支持下啦

荒野亂鬥都課五六千

五年以來比左兩萬幾港紙暴雪
大部份都係爐石 本身都唔係好想玩 諗住金埋priest頭像就退 依家提早左

解撚晒我d卡光復香港

OK 我錯了
佢個chat ban哂d keyword
開埋sub-only mode
個chat又講埋哂d"政治歸政治""咁叻就唔好淨係識上網protest"個類on9野

解卡表態，po埋上reddit twitter

This is an image
親愛的玩家 您好，

案件 ID： #xxxxxxxxx

您的回報單已回覆，回覆內容如下：

親愛的玩家您好，

關於您所詢問之爐石戰記與決勝時刻黑色行動4退費申請，由於您所下定的這幾份訂單都已經是多年以前，此外《爐石戰記》遊戲已設計防止購買錯誤，因此客服支援無法協助退款或恢復。

更多資訊可以查看《爐石戰記》卡牌包退款：

最後，感謝您的來函詢問與關心， 針對《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決，我們已經於部落格發表聲明： 請參閱所附連結，謝謝您。

請點此檢視並將您的回報單標記為結案。若您仍持續遭遇相同問題，可回應您的回報單並附上相關額外資訊。

若您在 1 周內未將回報單標記為已解決，或沒有其他回覆，則我們會自動將該回報單標記為已解決，並會透過信件通知您。

誠摯的，
暴雪支援團隊

大家一齊去要求退款 就算退唔到當煩下佢或者表下態都好

琴日都還好
今日佢ban撚到痴哂線
我話mods gone too far又被人ban

雖然冇乜可能退到錢，但係都要畀APPLE知道為左奶共而得罪自由世界既人會有咩後果

岩呀
我張battlenet回報單我點都唔會tag做已完成
佢每次回覆我都要屌柒佢叫佢回水
永不罷休

Del卡好累

有冇人想出招

爐你老母 已del

懶得解曬所有卡，del佢老母暴雪驚算
曾經幾沉迷ow,hs都係咁話，唔後悔之前課咗幾多金比哩兩隻驚，始終都陪伴咗我咁多年，但係dklm奶共奶得咁肉酸，以後真係唔洗諗住有人再玩番，真係抵哩間公司喺哩單嘢之前已經開始走下坡

佢正常都唔會講
要等個風吹得再勁啲先
Bz單野已經開始有Senator出聲
有可能會spin到大風向反對老共壓制言論自由
到果個時候唔到佢唔take side

笑撚死唔比人鬧hs streamer lol
利申反迖
憎條撚樣憎到仆街

玩咗幾年 我真係好鍾意hs
但係相比起香港呢幾個月失去嘅野
一諗起就嬲 即刻del咗game

封測玩到而家
估唔到會因為咁而棄GAME

好奇一問
大家屌左amaz未

跟

已DEL GAME
屌你老母共雪 上個月重課撚左40包抽卡

自從我無玩爐石 就健康左 又識到女仔 又識到男仔 每天都開心左

thijs amaz kripp...

光復香港

再見了我的寵愛
食屎啦暴雪

Brian Kibler退出Blizzcon GM決賽播報

amaz 香港人有冇出過聲

玩左 4-5年 剛del左

係幾唔捨得 話曬都玩左幾年 試過打到結算標準頭25有季後賽積分 依家焗住棄驚 屌佢老母奶共暴雪

希望除左kibler之外
台暴果面既caster都會做番啲野

爐石唔夠多名人出聲...
Stream 禁關鍵字都算 可能影響直播心情
咁Twitter 可以發言表態掛？

除咁kipler 好似都冇人講過？ 有嘅大家可唔可以po上黎

條友話香港有violence同美國有shooting

Nba個啲好團結反共
爐石同遊戲界要吹起個風

條友開台都應該冇用過廣東話？
我都唔expect 佢會講咩支持

BRIAN KIBLER都跳船

以前好鐘意佢
佢有時會講下廣東話

睇佢而家twitter打d野
我諗佢算唔敢得罪中國人既淺黄掛

不過人地係加拿大人 又唔係似達狗咁食香港人飯
逼佢會有反效果

利申 naxx 之前開始玩 有傳說cb 已del game

唔係
amaz就算唔深 至少都係淺藍黎
唔好有咩expectation on him

佢都有鬧下blizzard
但係又會屌鳩d人係佢twitch/twitter洗freehk
我覺得算黃啦

不過 講開反感
我琴日輕輕掃咁一次twitch 嘅hearthstone streamer
覺得好多都黑面 然後chatroom又鬧曬交
我諗佢地從來都冇involve 過落直接同政府掛勾嘅事
唔知會唔會反而令某啲人對香港同示威反感

不過同時應該令唔少人知道香港發生咩事

我討厭政治
而家唔係淨係聰哥同香港嘅問題，
係美國公司要向中國跪低，
streamer 就算尻數啦，要經濟獨立先可以人格獨立

Kibler
咁多個實況主當中最有風骨

佢鬧都唔係鬧佢censorship係鬧佢PR差咋喎
咁都黃?

Kibler 真係良心

都唔算跳船,佢都話明文寫左干犯要罰係正確
但係罰成咁好明顯係祭旗佢唔同意

係reddit見到

有其他參賽者和應就好，全部比賽雙方一齊唔出卡等燒繩燒到完場

你哋咁鍾意問amaz 比你睇

人地一直都有關注呀

同邊個一樣你自己諗

Kripp:

You guys know me for a decade now. You know I generally don’t get into serious non-gaming issues on stream, YouTube, or socials. This isn’t because I don’t have opinions, it is because I try to create chill and entertaining content, and give you guys a place to relax and feel comfortable. With that said, I want to be clear that I support those protesting in Hong Kong. With such a large part of their country pushing for change, they are, and deserve to be on the right side of history.

I haven't been involved with competitive esports Hearthstone for years now, but Hearthstone for me is much more than their esports division and their recent poor decision making. I invite Blizzard to reconsider their position. Sure, they are in the entertainment space, so they want to keep anything that isn’t about Hearthstone out of their official broadcast, but the penalty on Blitzchung and the casters seems just too over the top. All of us who have spent the best part of our lives on Battlenet expect better out of Blizzard.

對上一次入爐石post已經係舊登
估唔到一回巢就del game

俾個tweet黎share下

我都解卡 del game
好彩最新個pack 無俾過錢買

Kripp 好波

Streamer 始終要靠隻game搵食
佢都肯出下聲算係咁

玩左六年幾

尋日頭也不回地del game

光復香港 時代革命

其實都悶啦
你見都無人再推post
出名嘅streamer 都係得返幾個

佢極度深紅wor 我記得

屌post 錯相

Respect
盡自己本份做野俾人無理解僱唔係你既錯

我覺得描述佢係港豬符合啲

終之佢點都唔係黃

That being said, I'm obviously aware of the Hong Kong issue right now, and I follow it quite a bit. My family lives there, so how could I not.

I still find it very annoying that my chat gets spammed with "FREE HONG KONG" every now and then. Jeez, I get it already.

講得出呢段嘢一定唔係同路人

同埋佢觀眾群都唔係香港人
肯定佢唔會出聲

我屌佢老母,刪完驚想刪埋acct
彈段兩日前更新既msg話要upload有相既id先刪得
正on lun 79 blizzard

yes 佢佔中果陣極度深紅
搵唔返條影片

有冇暴雪刪帳教學 搵極都搵唔到邊度有得刪

冇得刪
佢改左
而家唔俾人刪

Amaz根本居港美國人
成日係唔同屋企做直播
有時住下香港又叫香港人咩

2014果陣條友已經話你班人點解要訓街阻住條路啦
條友本身就離撚哂地

Tommy

奶到咁真係第一次見 已del
反正爐石本身走緊下坡 今年已經冇預購

Tommy:哦對了 如果判決最終有改的話
希望大家繼續支持易先生、聰哥
還有關於賽事的其他人
沒我的事了。

Amaz 算9數啦
離撚曬地

好耐以前已經睇緊佢台
經營左爐石咁耐 依家比暴雪踢出去
明明佢可以唔出聲 respect

台灣電視新聞都有報

早兩日game已del
今次無得傾

暴雪唔比人del帳
會唔會證明緊好多人del緊
暴雪你今鋪仲唔pk

佢咪典型既「你地點搞都好 總之就唔好搞到我」

+1

前後加埋都課幾次 4xx ，已 del

Kripp 肯出聲真心感動

amaz真係算把啦
人哋外國streamer都出聲
佢香港人都可以冇反應

點del ac

美國學生舉牌無事
共雪欺善怕惡

Admirable: 我不播了

Sottle: 我會繼續播 I love hearthstone
P.S It's to say that I hope and expect that they will not fire me over making this statement and expressing support for Blitzchung.
And if they would, I wouldn't want to work for them at that point anyway.

Disguised Toast : 如果暴雪取消對聰哥的處罰,會考慮回歸爐石

Toast

美國gm 都出聲

各位朋友刪左共雪game未

admirable
有睇賽評都知佢係好有立場嘅人，人哋真係放棄佢嘅事業嚟撐我哋

K神有冇表態

而家twich有爐石官方比賽
個chat洗撚到仆街

香港輸就係輸一世聰哥我愛你

唔好忘記自己友shy

一定要暴雪收皮

個比賽依家除左洗版之外，連cam都冇開，真係跪得好切底

共視暴雪,恥與為伍(歡迎廣傳)

我幫左巴打手 譯左上去reddit 有玩開reddit戰線既巴絲可以幫手推下

秒del 睇左版規先

好

Sor我都係第一次用
係因為content有abusive languages定同blizzard無關？

算鳩數啦，依家想縮沙
11月大把人同你開party

食撚屎啦，一早解卡del game
永不錄用共雪

支那狗知未呀？
兩邊不是人

國家尊嚴

BoycottBlizzard

玩左4年 今次真係嬲到PK 即刻del game 以後向共雪說不

前幾日已 delete game, 好奇想問，有巴打話解咗卡先 delete game, 有冇咩特別原因？

個感覺好爽

解散卡再DEL先俾到決心自己以後唔玩呢D垃圾GAME

拆撚晒佢

轉玩Mythgard

good idea

大家棄爐石之後轉咩驚

平時玩緊的小眾CARD GAME, 不過呢排見到TWITCH幾乎俾 The Elder Scrolls Legends洗版咁。我好奇都會睇下, 畫面都幾靚

同問 最好係app game
以前玩過pad fgo等
爐石已經係最後一隻 都冇埋

拆撚到天光

Mythgard

del game可以down翻，解卡就真決心

down左試玩中

mtg要課金先玩到

mythgard唔係mtg wo
9月尾先open beta

玩過麻麻地畫風唔太岩玩

我都覺麻麻地，ios/an好似無乜介面乾淨d嘅卡驚，全部整到好複雜用電話睇到眼盲

屌
用不推文啦

riot都有新卡game出

但riot已經係騰訊

80金互屌
旋轉木馬#3652

del game啦 仲玩

80金互射
Thiefz#4234

聰哥簽咗戰隊下季GM應該繼續打

Global Finals DAY 1
TOM 0-4出局

每日上黎摘名睇下邊個仲玩

In 昆特牌we trust

1.Blitzchung

好學唔學 學班台仔獵巫

想知amaz係咩立場
兩三年前日日睇佢 依佢家底性格都似係啲中立撚

佢係個種典型淺藍港豬
雨傘個陣屌過佔路阻住人做乜

辣殺驚

睇緊dog玩battlegrounds封測

垃圾驚 屌你老母

仲有冇人玩?

有冇人一齊玩新MODE
AKSD#3336

無人？

無人？？

仲玩爐石既都唔撚係香港人

LOL呢

係 無人玩架喇

漁人天下第一

自從暴雪事件，冇玩過

爐石死忠都棄左

應該話係正常香港人都棄左

聰哥件事之後棄左,之前玩左5年中間冇停過
而家玩緊Gwent

Added

仲玩？棄啦

啱啱睇youtube彈左個廣告 好似有新卡包喎

含撚啦暴雪 屌你老母

D新卡好勁好吸引好想玩

忍下，唔好玩奶共game

有無人

以前每一次改版都好期待
今次終於唔關我事

慳返啲錢課文具仲好？

又有新$80任..
有無人

有冇人可以幫手

HKGAlone #3820

重玩爐石就仆街啦

冇
仲玩爐石嗰啲人已經死哂

其實仲有冇人玩

冇

唔會有人玩架啦

仲有玩...因為一路做野一路玩到既game...金都有課（btw有無其他game介紹先）

連登仔真係齊心
話唔玩就唔玩

One piece

其實係隻game越出越悶，平衡性又做得差。

依樣就真～之前幾十日一句嘢都冇人留言～
隻game真係玩開先課下俾佢依家唔玩慳幾舊水～

奶共奶撚到魔獸3平均0.幾分

隻驚冇人玩了
去百度貼吧先搵到人

無人???

仲玩緊共雪爐石啲人中肺炎死哂了

有，dennisckf#3722

可能之前同你換過，加左你了

仲有$80？

有 依家可以換

可以

有無人放ac
主玩開放
預算2000 左右

個server做咩呢幾日好似好虧咁，連極都連唔到

因為就執架啦

嚟緊更新出新職業惡魔獵人，老實講好撚吸引
有無手足可以屌醒我，真係有少少想down返

開放先見到lu

改版好吸引好想玩

玩你老母臭閪

Yogg 草率實驗者 Dr boom 又unrerf???
暴雪唔係當初話乜乜勿勿先要nerf既咩
做咩又打返自己臉

新職仲有好多問題未講
佢屬於邊個幫派 有無DK
就咁睇除左outcast之外好似冇乜特別

以為出武僧

Outcast 關鍵字機制有咩咁新
頭像轉個樣 英雄能力又一撚樣 咁都吸引？

俾d骨氣啦，屌

想玩

迫害聰仔

blitzchung 自己玩返HS, 又入埋TS

回應暴雪降罰公開信 聰哥：希望重新審視主播賽評的處分
2019-10-12

利申免費仔只玩戰場

想問下ipad load 唔到登入有冇解決方法

有無公會 or group 加入

無啦，都無人玩咁滯
仲有玩果幾個你地自己開group傾啦

If 有人玩可聯絡我

爐石有公會架咩

原來今日係聰哥事件半年 時間真係過得好快

咁就半年
一個pro gamer 點決定係佢自己既自由，當中亦有佢既職業需要

我自己就點都唔會再玩

黑警死全家#721831

睇下有冇request?

竟然仲有人玩？